點解唔撐著君如就係五毛？

吳君如又的確係唔抵撐